# Bibliografia - Seminario NLP

## Inglés

- Speech and Language Processing (3rd ed. draft) -  Dan Jurafsky and James H. Martin. Capítulos están disponibles de forma gratuita en [https://web.stanford.edu/~jurafsky/slp3/](https://web.stanford.edu/~jurafsky/slp3/)
